Ik zal maar niets zeggen over mezelf; ik wil alleen zeggen dat als u toestemming worden mijn vrouw heeft u niet alleen maken me erg blij, maar al mijn volk.
Ze zullen blij zijn u te mogen verwelkomen als een van onszelf."
"Uw vader?"
zei ze met een lage stem.
"Mijn vader", antwoordde hij: "Mijn oom, Selvaine, wie u hebt gezien, en die houdt en bewondert u zeer.
